覺唔覺得12/9唔會有iPhone SE2?

7s同8/X Edition都流出晒
但SE2 就只係得啲文字消息

邊度有文字消息？

你就咁Google "iPhone SE2"都大把吹水料啦

我比較信2018春季會出SE2
12/9 出7s + 7s plus + X edition 都有排你地消化啦
apple唔會咁蠢同時出埋SE2 分散咗銷量

se咁好用駛咩出2

冇3.5mm 就不如唔好出

ios11啲functions用唔到 至要出se2

有咩function 你用唔到？

倒水

等3月

倒水就梗架啦
定係你認為SE 2會出大電俾你?

Se2有傳印度生產

唔會，再出咪自己打自己

要等到2018春

上年買部se 無入水無趺前幾日底板直接壞撚左

唔出又點
一定要滿足你d細機友？
對上增加到128gb
已經好撚好用部機
仲想點

。。。。 拎去apple 換?

se 擺到明係apple想賣走啲倉底零件

藍精靈話電子野話唔埋 要整就要去維修中心俾2K幾整